手指發青係咩回事

唔係顏料
究竟咩事

rip

就死得

洗手啦

都幾個星期 洗完手都仲係到

樓主個手指頭好柒

→箭咀呢度好藍
幾時開始係咁？
手皮膚溫度高還是低？
影影手背睇下

諗起「慢性化骨棉掌」
有無比人拍過膊頭呀呢排

血腫

我係消防處休班救護員，唔使驚，等我黎幫你

check 下個心

都就一個月 有時深有時淡
溫度正常

你身體 基本指數如何？

性別，年齡，身高，體重，血壓上下壓，心跳per minute；

有冇長期病患？長期服藥？

......其實不如你去睇 普通科醫生

white balance問題

咁你問黎拓撚 ?

手指無血到?

影d 指甲嚟睇吓

應該係罕見性免疫系統失調
宜家就咁睇似潛伏期
都係睇返醫生穩陣
呢啲錢無得慳

你成隻手都灰灰黑黑冇月到咁，一啲光澤都冇
唉take care丫

啲手指頭咁撚奇怪嘅，大個手指身